[是靚聖誕大餐]一人一個今個聖誕會食既野

今年比柒奠搞到香港咁撚樣過聖誕，有機會都咩7最後都唔比你香港人做，咁不如係屋企玩大佢食好d，支持黃店外賣或者黃凍肉自己整餐好，不如試吓學法國人過聖誕，過一個法式聖誕。

BTW, 希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。

同場加影
蒜油意粉

正宗既Carbonara

希望大家多多支持小弟，係屋企都享受到出面Fine Dining嘅味道，希望大家可以LIKE SUBSCRIBE 同SHARE，一齊對抗GAYGAYCOOK呢D藍廢Channel 。
Facebook:
Instagram:
Youtube channel: BillyLaws 比利羅氏:

多謝巴打

Hahah 片裝粗食就得 要食得好都係用番正宗做法
蒜味呢家野 落得多都未出到夠味 浸油個下好考經驗
煮多幾次浸到金黃又未焦前就最好 再加夠意粉水整到佢變汁就好食

有冇素食推介

唔計葷菜 蒜油意粉一定要試下做

lm

菠蘿腸仔

啱啱訂閱左

火雞

自己

巴打畫禾個名可以嗎

唔識畫 之前有巴打同你差唔多名 我都放棄咗

可能就係我 l過m

佢無哥哥2隻字

女

除左

ching識唔識整千層麵

識呀 以前有整嚟食 拍左但未剪
一腳踢所以出片比較慢

之前試過自己整，出爐賣相唔差，
但食落唔夠野味，冇出面咁好食

到底衰咩

有冇咩秘訣

我覺得個紅汁易整 白汁先係個精緒 因為白汁要唔太肥但又夠香 呢個先係最難既地方
白汁先係野味既重點

想問下你個香蒜橄欖油意粉係咪入廚初哥都好易整到?

海鹽同橄欖油份量係咪隨心就ok?

意大利蕃茜係一田果d 大型supermarket 就有得買?

橄欖油求奇超市買都可以?

見好似幾易, 想試下整

巴打可唔可以教下點樣整薯蓉會滑d?

我都係整紅汁咋
買現成意大利粉醬+茄膏+肉碎。
仲有冇啲咩要加

巴打冇隻白汁？
淨係紅汁會變左番茄意粉咁

巴打, 想問下你個香蒜橄欖油意粉係咪入廚初哥都好易整到?

海鹽同橄欖油份量係咪隨心就ok?

意大利蕃茜係一田果d 大型supermarket 就有得買?

橄欖油求奇超市買都可以?

見好似幾易, 想試下整

可唔可以教下點樣整薯蓉會滑d?

素食撚

試吓整火雞

原來要整埋白汁

見上網啲人教都淨係落紅汁

唔夠架 正宗食係要有白汁 （唔係白汁雞皇個白汁）
有白汁先會有個奶香味
教人紅汁都係港式呃人未食過咪得 因為個樣似

原來係咁

期待你段教學片

收到會拍薯蓉片 好多巴打有問

簡單易做 但做得好要d經驗
因為收汁好講經驗 我用2湯殼水算係大路個味
但始終意粉質地成份唔同
佢面粉溶係水既杰身度都唔同
所以都好睇你用邊隻意粉
煮多d practice makes perfect

我會準快出 因為想出多條聖誕片先

巴打個焗爐好大？

lmlm

Thanks 巴打